# Chinese translations for LinOTP package - Chinese messages for LinOTP.
#
#    LinOTP - the open source solution for two factor authentication
#    Copyright (C) 2010 - 2016 LSE Leading Security Experts GmbH
#
#    This file is part of LinOTP admin clients.
#
#    This program is free software: you can redistribute it and/or
#    modify it under the terms of the GNU Affero General Public
#    License, version 3, as published by the Free Software Foundation.
#
#    This program is distributed in the hope that it will be useful,
#    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#    GNU Affero General Public License for more details.
#
#    You should have received a copy of the
#               GNU Affero General Public License
#    along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
#
#    E-mail: linotp@lsexperts.de
#    Contact: www.linotp.org
#    Support: www.lsexperts.de
# linotp@lsexperts.de <>, 2015, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LinOTP 2\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-07 11:45+0800\n"
"Last-Translator: linotp@lsexperts.de\n"
"Language-Team: Chinese <>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "You do not have the rights to monitor these realms."
msgstr "您没有权限监测这些域。"

msgid "Summary"
msgstr "概要："

msgid "Realms"
msgstr "域"

msgid "The name of the policy may only contain the characters a-zA-Z0-9_"
msgstr "策略名只能包含字符 a-zA-Z0-9_。"

msgid "The name of the policy must not be empty"
msgstr "策略名不能为空。"

msgid "Thank you for your interest in our products."
msgstr "感谢您对我们的产品感兴趣。"

msgid ""
"Your current LinOTP Smart Virtual Appliancedemo license is about to expire "
"in a few days. For licenses for productive use or an extended evaluation "
"period, "
msgstr ""
"您当前的 LinOTP 智能虚拟设备演示版许可证在几天内就要到期。要获得生产使用或更"
"长评估期的许可证，"

msgid "please contact us"
msgstr "请联系我们"

msgid ""
"If you have questions about our products or your evaluation we are happy to "
"answer your inquiry. We would also like to learn about your feedback "
"concerning our products and your evaluation."
msgstr ""
"如果您对我们的产品或您的评估有任何疑问，我们乐意解答您的咨询。我们也想了解您"
"对我们产品和您评估的反馈。"

msgid "sales@lsexperts.de"
msgstr "sales@lsexperts.de"

msgid "Sales hotline: "
msgstr "销售热线："

msgid "+49 6151 86086 277"
msgstr "+49 6151 86086 277"

msgid "You are not authenticated"
msgstr "您未被认证"

#, python-format
msgid "No valid authentication session %r"
msgstr "缺少有效的认证会话 %r"

msgid "No valid session"
msgstr "缺少有效会话"

#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "出错: %s"

msgid "The token you want to assign is  not contained in your realm!"
msgstr "您请求分配的令牌不在您的域内！"

msgid "The token is already assigned to another user."
msgstr "令牌已分配给其他用户。"

#, python-format
msgid ""
"valid types are 'oathtoken' and 'googleauthenticator' and "
"'googleauthenticator_time'. You provided %s"
msgstr ""
"有效类型是 'oathtoken'、'googleauthenticator' 或 'googleauthenticator_time'。"
"您提供的是 %s"

msgid "getotp is not activated."
msgstr "'getotp' 未启用"

#, python-format
msgid "The serial %s does not belong to user %s@%s"
msgstr "序列号 %s 不属于用户 %s@%s"

msgid "see policy definition."
msgstr "请参照策略定义。"

#, python-format
msgid "selfservice/usergetmultiotp failed: %s"
msgstr "selfservice/usergetmultiotp 错误： %s"

#, python-format
msgid "audit/search failed: %s"
msgstr "搜索审计日志出错： %s"

#, python-format
msgid "valid types are 'ocra' or 'ocra2'. You provided %s"
msgstr "有效值是 'ocra' 或 'ocra2'. 您提供的是 %s"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to do monitoring.You are missing a "
"policyscope=monitoring, action=%s"
msgstr "您没有监视的管理权限。缺少策略 'scope=monitoring' 和 'action=%s'。"

#, python-format
msgid "The provided PIN is too short. It should be at least %i characters."
msgstr "输入的 PIN 码太短。它至少应该有 %i 个字符。"

#, python-format
msgid ""
"The provided PIN is too long. It should not be longer than %i characters."
msgstr "输入的 PIN 码太长。它最大限度为 %i 个字符。"

#, python-format
msgid ""
"The provided PIN does not contain characters of the group or it does "
"contains characters that are not in the group %s"
msgstr "输入的 PIN 码未包含指定的字符，或者包含了未被指定的字符： %s"

msgid ""
"The provided PIN does not contain any letters. Check policy otp_pin_contents."
msgstr " 输入的 PIN 码未包含任何指定的字母，请查看策略 'otp_pin_content'。"

msgid ""
"The provided PIN does not contain any numbers. Check policy otp_pin_contents."
msgstr "输入的 PIN 码未包含任何指定的数字，请查看策略 'otp_pin_content'。"

msgid ""
"The provided PIN does not contain any special characters. It should contain "
"some of these characters like .: ,;-_<>+*~!/()=?$. Check policy "
"otp_pin_contents."
msgstr ""
"输入的 PIN 码未包含任何指定的特殊字符，请查看策略 'otp_pin_content'。特殊字符"
"包括 .: ,;-_<>+*~!/()=?$。"

msgid ""
"The provided PIN does not contain any other characters. It should contain "
"some of these characters that are not contained in letters, digits and the "
"defined special characters. Check policy otp_pin_contents."
msgstr ""
"输入的 PIN 码未包含任何特别字符，PIN 码应当包含一些除了字母、数字和被指定的特"
"殊字符以外的特别字符。请查看策略 'otp_pin_content'。"

#, python-format
msgid "The PIN contains letters, although it should not! (%s)"
msgstr "PIN 码包含字母，虽然不应该如此（%s）"

#, python-format
msgid "The PIN contains digits, although it should not! (%s)"
msgstr "PIN 码包含数字，虽然不应该如此（%s）"

#, python-format
msgid "The PIN contains special characters, although it should not! (%s)"
msgstr "PIN 码包含特殊字符，虽然不应该如此（%s）"

#, python-format
msgid "The PIN contains other characters, although it should not! (%s)"
msgstr "PIN 码包含特别字符，虽然不应该如此（%s）"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to manage tools. You are missing a "
"policy scope=tools, action=%s"
msgstr "您没有运行这些工具的管理权限。缺少策略 'scope=tools' 和 'action=%s'。"

#, python-format
msgid ""
"There is no policy selfservice/max_count definable for the token type %s."
msgstr "策略 selfservice/max_count 缺少对令牌类型%s 的定义。"

#, python-format
msgid ""
"There is no policy selfservice/max_count defined for the tokentype %s in "
"realm %s."
msgstr "策略 selfservice/max_count 缺少对令牌类型 %s 在 %s 域中的定义。"

msgid "The policy settings do not allow you to issue this request!"
msgstr "该策略设置不允许您发起该请求！"

msgid ""
"You may not enroll any more tokens. Your maximum token number is reached!"
msgstr "已达到最大令牌数量。您将不能登记更多的令牌。"

msgid "The maximum number of allowed tokens is exceeded. Check the policies"
msgstr "支持的最大令牌数已溢出，请检查相关策略。"

msgid "The policy settings do not allow you to request a serial by OTP!"
msgstr "该策略不允许您请求 OTP 序列号！"

#, python-format
msgid "Unknown method in selfservice: %s"
msgstr "自助服务中的未知方法： %s"

msgid "You do not have any rights in any realm! Check the policies."
msgstr "您在所有域均没有权限：请检查您的策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to remove token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限删除令牌 %s 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to enable token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限激活令牌 %s 请检查策略。"

msgid ""
"You may not enable any more tokens. Your maximum token number is reached!"
msgstr "达到最大令牌数量 - 没有更多可以被激活的令牌。"

#, python-format
msgid ""
"You may not enable any more tokens in realm %s. Check the policy 'tokencount'"
msgstr "在域 %s内 没有更多可被激活的令牌。请检查策略 'tokencount'。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to disable token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限取消令牌 %s 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to copy PIN of token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限复制令牌 %s 的 PIN 码。请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to copy user of token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限复制令牌 %s 的用户。请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to run the losttoken workflow for "
"token %s. Check the policies."
msgstr "您没有管理权限启用令牌 %s 的令牌丢失进程。请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to run the getotp workflow for "
"token %s. Check the policies."
msgstr "您没有管理权限启用令牌 %s 的 'getotp' 进程。请检查策略。"

msgid ""
"You do not have the administrative right to get serials by OTPs in this "
"realm!"
msgstr "您没有管理权限在当前域通过 OTP 获得序列号。请检查策略。"

msgid "Due to license restrictions no more tokens could be enrolled!"
msgstr "由于许可证限制，不能注册更多令牌！"

#, python-format
msgid "The tokentype '%s' could not be found."
msgstr "未找到令牌类型 '%s'。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to init token %s of type %s to user "
"%s@%s. Check the policies."
msgstr "您没有管理权限注册令牌 %s 类型为 %s 用户为 %s@%s  - 请检查策略。"

msgid ""
"You do not have the administrative right to enroll tokens. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限注册令牌 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid "You do not have the administrative right to init token %s of type %s."
msgstr "您没有管理权限注册令牌 %s 类型为 %s 。"

#, python-format
msgid ""
"The maximum allowed number of tokens for the realm %s was reached. You can "
"not init any more tokens. Check the policies scope=enrollment, "
"action=tokencount."
msgstr ""
"在域 %s 内达到最大令牌数量。您无法为该域注册更多的令牌。请检查策略 "
"scope=enrollment, action=tokencount。"

msgid ""
"The maximum number of allowed tokens per user is exceeded. Check the "
"policies scope=enrollment, action=maxtoken"
msgstr ""
"达到每个用户允许的最大令牌数量。请检查策略 scope=enrollment, "
"action=tokencount。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to unassign token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限取消令牌 %s 分配 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to assign token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限分配令牌 %s - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"The maximum allowed number of tokens for the realm %s (%s) was reached. You "
"can not assign any more tokens. Check the policies."
msgstr ""
"在域 %s (%s) 内已达到最大允许令牌数量。您无法注册更多的令牌。请检查策略。"

msgid "the maximum number of allowed tokens is exceeded. Check the policies"
msgstr "已超出最大允许令牌数量 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to set MOTP PIN/ SC UserPIN for "
"token %s. Check the policies."
msgstr "您没有管理权限为令牌 %s 设置 MOTP PIN / SC UserPIN - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to set Smartcard PIN for token %s. "
"Check the policies."
msgstr "您没有管理权限设置令牌 %s 的智能卡 PIN - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to set OTP PIN for token %s. Check "
"the policies."
msgstr "您没有管理权限设置令牌 %s 的 OTP PIN 码 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to set token properties for %s. "
"Check the policies."
msgstr "您没有管理权限设置令牌 %s 的令牌属性 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to resync token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限同步令牌 %s - 请检查策略。"

#, python-format
msgid "You do not have the administrative right to list users in realm %s(%s)."
msgstr "您没有管理权限显示域 %s(%s) 内的用户。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to get the token owner in realm "
"%s(%s)."
msgstr "您没有管理权限查看域 %s(%s)内的令牌拥有者"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to show status of token challenges "
"in realm %s(%s)."
msgstr "您没有管理权限查看域 %s(%s) 内的令牌挑战码"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to remove tokens from realm %s. "
"Check the policies."
msgstr "您没有管理权限删除域 %s 内的令牌 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to add tokens to realm %s. Check "
"the policies."
msgstr "您没有管理权限在域 %s 内添加令牌 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You may not put any more tokens in realm %s. Check the policy 'tokencount'"
msgstr "域 %s 内无法添加更多的令牌 - 请检查策略 'tokencount'。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to reset token %s. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限重置令牌 %s - 请检查策略。"

msgid ""
"You do not have the administrative right to import tokens. Check the "
"policies."
msgstr "您没有管理权限导入令牌 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"You do not have the administrative right to import token files to realm %s. "
"Check the policies."
msgstr "您没有管理权限向域 %s 内导入令牌 - 请检查策略。"

#, python-format
msgid ""
"The maximum number of allowed tokens in realm %s is exceeded. Check policy "
"tokencount!"
msgstr "在域 %s 内达到最大令牌数量 - 请检查策略 'tokencount'!"

#, python-format
msgid "Failed to run checkPolicyPre. Unknown method: %s"
msgstr "策略检查发生错误 - 未知方法： %s"

#, python-format
msgid "There is no policy gettoken/max_count definable for the tokentype %r"
msgstr "缺少策略 'gettoken/maxcount' 针对令牌类型 %r"

msgid ""
"You do not have the administrative right to view the audit trail. You are "
"missing a policy scope=audit, action=view"
msgstr "您没有管理权限查看审计日志。缺少策略 'scope=audit' 和 'action=view'。"

#, python-format
msgid "Policy check failed. You are not allowed to %s system config."
msgstr "策略检查失败 - 您不能查看或更改 (%s)系统配置。"

#, python-format
msgid "You do not have the administrative right to do an ocra/%s"
msgstr "您没有管理权限执行 OCRA: ocra/%s。"

#, python-format
msgid "Failed to run getPolicyPre. Unknown controller: %s"
msgstr "策略检查失败 - 未知控制器 %s"

msgid ""
"You do not have the administrative right to get serials from this realm!"
msgstr "您没有管理权限请求本域的序列号！"

#, python-format
msgid "Failed to run getPolicyPost. Unknown method: %s"
msgstr "策略检查失败 - 未知方法 %s"

msgid "You do not have system config read rights and not realm admin policies."
msgstr "您没有权限浏览系统配置或域管理策略。"

#, python-format
msgid "Failed to run getPolicyPost. Unknown controller: %s"
msgstr "策略检查失败 - 未知控制器 %s"

msgid "multiple tokens found - cannot determine tokentype!"
msgstr "发现多个令牌 - 不能确定令牌的类型！"

msgid "Support not available, your product is unlicensed"
msgstr "支持不可用"

msgid "License already installed!"
msgstr "许可证已被安装！"

msgid "license file is empty!"
msgstr "缺少许可证文件！"

msgid "signature could not be verified!"
msgstr "签名无效！"

msgid "no license expiration information in license "
msgstr "缺少许可证期限信息"

msgid "no license subscription information in license"
msgstr "缺少许可证订阅信息"

msgid "invalid license (old license style)"
msgstr "无效许可证（旧的许可证格式）"

msgid "tokens used"
msgstr "令牌已被使用"

msgid "tokens supported"
msgstr "令牌已被许可"

#, python-format
msgid "unsupported date format date %r"
msgstr "不支持日期格式 %r"

msgid "expired - valid till"
msgstr "过期 - 期限至"

#, python-format
msgid ""
"get_token_owner: The user %s/%s and the token %s is located in several "
"realms: %s!"
msgstr "getTokenOwner：用户 %s/%s 和令牌 %s 包含在多个域： %s内。"

#, python-format
msgid ""
"get_token_owner: The user %s in the resolver %s for token %s could not be "
"found in any realm!"
msgstr "getTokenOwner：用户 %s 位于分配器 %s 的令牌 %s 无法在任何域内找到！"

msgid "OTP seed"
msgstr "OTP 密钥"

msgid "URL for OCRA token"
msgstr "OCRA 令牌链接"

msgid "E-mail OTP Token"
msgstr "OTP 令牌邮件"

msgid "E-mail provider config"
msgstr "电子邮件配置"

msgid "Provider"
msgstr "供应商"

msgid "Provider config"
msgstr "供应商配置"

msgid "Challenge validity (sec)"
msgstr "电子邮件挑战码有效性（秒）"

msgid "Time between e-mails (sec)"
msgstr "电子邮件间隔时间（秒）"

msgid "E-mail token"
msgstr "电子邮件令牌"

msgid "E-mail address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Protect your token with a static PIN"
msgstr "通过固定 PIN 码保护自己的令牌："

msgid "Token PIN:"
msgstr "令牌 PIN 码："

msgid "Enter PIN"
msgstr "设置 PIN 码"

msgid "Confirm PIN"
msgstr "确认 PIN 码"

msgid "Enroll EMail Token"
msgstr "注册电子邮件令牌"

msgid "Input data is not valid!"
msgstr "表单数据无效。"

msgid "Enroll your email token"
msgstr "注册您的电子邮件令牌"

msgid "Your email address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "enroll email token"
msgstr "注册电子邮件令牌"

msgid "define if the user should be allowed to define the email address"
msgstr "定义了用户是否被允许自行定义或改变电子邮件地址。"

msgid ""
"The text that will be send via email for an email token. Use <otp> and "
"<serial> as parameters."
msgstr "通过电子邮件发送的电子邮件令牌标题。参数为 <opt> 和 <serial>。"

msgid ""
"The subject that will be send via email for an email token. Use <otp> and "
"<serial> as parameters."
msgstr "通过电子邮件发送的电子邮件令牌标题。参数为 <opt> 和 <serial>。"

msgid "User is not allowed to set email address"
msgstr "用户不允许设置电子邮件地址！"

msgid "HMAC Token Settings"
msgstr "HMAC 令牌设置"

msgid "HMAC eventbased"
msgstr "HMAC 基于事件"

msgid "Create a new OATH token - HMAC event based"
msgstr "创建一个新的 OATH 令牌 -  HMAC 基于事件"

msgid ""
"The token seed is the secret that is used in the hmac algorithm to make your "
"token unique. So please take care!"
msgstr ""
"令牌密钥是一种使用了 HMAC 算法，并使令牌具有唯一性的秘密协议。请予以注意！"

msgid "Token seed:"
msgstr "令牌密钥："

msgid "generate random seed"
msgstr "生成一个随机密钥"

msgid "Enter seed"
msgstr "输入密钥"

msgid ""
"The hmac algorithm could be controlled by the following settings. Make sure "
"that these settings match your hardware token or software token capabilities."
msgstr "HMAC 算法会受到下面设置的影响。请确保这些设置与硬令牌或软令牌相适应。"

msgid "Token settings:"
msgstr "令牌设置："

msgid "The Google Authenticator supports only 6 digits and SHA1 hashing."
msgstr "谷歌验证器仅支持 6 位和 SHA1 哈希算法。"

msgid "Google Authenticator compliant"
msgstr "谷歌身份验证标准。"

msgid "OTP Digits"
msgstr "OTP 号"

msgid "Hash algorithm"
msgstr "哈希算法"

msgid "Enroll HOTP Token"
msgstr "HOTP 令牌注册"

msgid "required input field"
msgstr "必填信息"

msgid "minimum length must be greater than {0}"
msgstr "长度必须大于 {0} 个字符。"

msgid "maximum length must be lower than {0}"
msgstr "长度必须小于 {0} 个字符。"

msgid ""
"Please enter a valid init secret. It may only contain numbers and the "
"letters A-F."
msgstr "请输入一个有效初始密钥。它只能包含数字和 A 到 F 的字母。"

msgid "Form data not valid."
msgstr "表单数据无效。"

msgid "Enroll your HOTP token"
msgstr "注册您的 HOTP 令牌"

msgid "Token Seed:"
msgstr "令牌密钥："

msgid "Generate random seed"
msgstr "生成一个随机密钥"

msgid "Enter token seed"
msgstr "输入令牌密钥"

msgid "Token Settings:"
msgstr "令牌设置："

msgid "OTP digits"
msgstr "OTP 号"

msgid "self enrolled"
msgstr "自行创建"

msgid "enroll hmac token"
msgstr "注册 HMAC 令牌"

msgid "Specify the hashlib to be used. Can be sha1 (1) or sha2-256 (2)."
msgstr "请给出将使用的哈希表。可以是 SHA1 (1) 或 SHA2-256 (2) 。"

msgid "Specify the otplen to be used. Can be 6 or 8 digits."
msgstr "指定将使用的 OTP 的长度。可以是 6 或 8 个字符。"

msgid "OTPAuth Url"
msgstr "OTPAuth 链接"

msgid "URL for OATH token"
msgstr "OATH 令牌链接"

msgid "mOTP Token Settings"
msgstr "mOTP 设置"

msgid "mOTP - mobile otp"
msgstr "mOTP  - 移动 OTP"

msgid ""
"Please enter or copy the init-secret, that was generated by your app and the "
"PIN you are using on your phone."
msgstr ""
"请输入初始密钥。它将由安装在您手机的 App 自动生成。并输入您在手机上使用的 "
"PIN 码。"

msgid "Init secret"
msgstr "初始化密钥"

msgid "(again)"
msgstr "（重复）"

msgid "Register mOTP"
msgstr "注册 mOTP 令牌"

msgid "Register your mOTP Token"
msgstr "注册 mOTP 令牌"

msgid "Init Secret of motp-Token"
msgstr "初始化 mOTP 令牌密钥"

msgid "mOTP PIN"
msgstr "mOTP PIN 码"

msgid "mOTP PIN (again)"
msgstr "mOTP PIN 码（重复）"

msgid "register mOTP Token"
msgstr "注册 mOTP 令牌"

msgid "OCRA2 Token"
msgstr "OCRA2 令牌"

msgid "OCRA2 token settings"
msgstr "OCRA2 令牌设置"

msgid "Maximum concurrent OCRA2 challenges"
msgstr "OCRA2 最大同时挑战数量"

msgid "This is the maximum concurrent challenges per OCRA2 Token."
msgstr "OCRA2 最大并发挑战数量，可以请求一个 OCRA2 令牌的最大挑战数量。"

msgid "OCRA2 challenge timeout"
msgstr "OCRA2 挑战超时"

msgid ""
"After this time a challenge can not be used anymore. Valid entries are like "
"1D, 2H or 5M where D=day, H=hour, M=minute."
msgstr ""
"在此时间后的 OCRA 挑战将被丢弃。有效输入为，例如，1D、2H 或 5M。其中 D =天、"
"H =小时、M =分钟。"

msgid "OCRA2 - challenge/response Token"
msgstr "OCRA2  - 挑战/响应令牌"

msgid "Please enter or copy the OCRA2 key."
msgstr "请您输入 OCRA2 密钥。"

msgid "OCRA2 key"
msgstr "OCRA2 密钥"

msgid "Generate OCRA2 key."
msgstr "由服务器生成 OCRA2 密钥"

msgid "OCRA suite"
msgstr "OCRA 套件"

msgid "Enroll your OCRA2 Token"
msgstr "注册您的 OCRA2 令牌"

msgid "Token description"
msgstr "令牌描述"

msgid "Generate OCRA2 seed"
msgstr "由服务器生成 OCRA2 密钥"

msgid "Enter seed for the new OCRA2 token:"
msgstr "输入新的 OCRA2 令牌密钥："

msgid "enroll ocra2 token"
msgstr "OCRA2 令牌注册"

msgid "Activate your OCRA2 Token"
msgstr "激活您的 OCRA2 令牌"

msgid "Your OCRA2 Token :"
msgstr "您的 OCRA2 令牌"

msgid "1. Enter the activation code :"
msgstr "1.请输入激活码："

msgid "Failed to enroll token!"
msgstr "注册令牌失败！"

msgid "activate your OCRA2 Token"
msgstr "激活您的 OCRA2 令牌"

msgid "2. Enter your confirmation code:"
msgstr "2.请输入验证码："

#, python-format
msgid "OCRA rollout for token %s completed!"
msgstr "OCRA 令牌 %s 部署完成！"

msgid "OCRA token rollout failed! Please retry"
msgstr "OCRA 令牌部署失败。请重试！"

msgid "finish your OCRA2 Token"
msgstr "结束 OCRA2 令牌"

msgid "ocra challenge-response token - hmac event based"
msgstr "OCRA 挑战响应令牌 -  HMAC 基于事件"

msgid "URL for OCRA2 token"
msgstr "OCRA2 令牌链接"

msgid "RADIUS Token"
msgstr "RADIUS 令牌"

msgid ""
"Please enter a valid RADIUS server specification. It needs to be of the form "
"<name_or_ip>:<port>"
msgstr " 请输入有效的 RADIUS 服务器规范。格式为 <Name_oder_IP>：<Port>。"

msgid "RADIUS token settings"
msgstr "RADIUS 令牌设置："

msgid "You need to enter the server like myradius:1812"
msgstr "您需要输入服务器及端口形式的表述，如 'RADIUSServer:1812'。"

msgid "RADIUS server"
msgstr "RADIUS 服务器"

msgid ""
"The PIN can either be verified on this local LinOTP server or forwarded to "
"the RADIUS server"
msgstr "PIN 码既可以在本地 LinOTP 服务器上验证，也可以被转发至 RADIUS 服务器。"

msgid "Check PIN"
msgstr "检查 PIN 码"

msgid ""
"The PIN can either be verified on this local LinOTP server or on the RADIUS "
"server"
msgstr "PIN 码既可以在本地 LinOTP 服务器上验证，也可以被转发至 RADIUS 服务器。"

msgid "on RADIUS server"
msgstr "在 RADIUS 服务器上"

msgid "locally"
msgstr "本地"

msgid "RADIUS shared secret"
msgstr "RADIUS 共享机密"

msgid "RADIUS token"
msgstr "RADIUS 令牌"

msgid ""
"Here you can define, to which RADIUS server the request should be forwarded."
msgstr "在此，您可以指定转发至请求身份验证的 RADIUS 服务器。"

msgid "Please specify the server, the secret and the username"
msgstr "请指定服务器，RADIUS 机密和用户名。"

msgid "RADIUS user"
msgstr "RADIUS 用户"

msgid "Remote Token"
msgstr "远程令牌"

msgid ""
"Please enter a valid remote server specification. It needs to be of the form "
"http://server or https://server"
msgstr "请输入有效的远程服务器规范。形式为 http://server 或 https://server。"

msgid "Remote token settings"
msgstr "远程令牌设置"

msgid "You need to enter the remote LinOTP server like https://remotelinotp"
msgstr ""
"在本地定位远程 LinOTP 服务器的形式为 'https://linotp2.remoteserver.local'。"

msgid "Remote server"
msgstr "远程服务器"

msgid ""
"The PIN can either be verified on this local LinOTP server or forwarded to "
"the remote server"
msgstr "PIN 码既可以在本地 LinOTP 服务器上验证，也可以被转发至 RADIUS 服务器。"

msgid ""
"The PIN can either be verified on this local LinOTP server or on the remote "
"server"
msgstr "PIN 码既可以在本地服务器上验证，也可以在远程 LinOTP 服务器上。"

msgid "on remote server"
msgstr "在远程服务器上"

msgid "Remote realm"
msgstr "远程域"

msgid "Remote resolver"
msgstr "远程解析"

msgid "Remote token"
msgstr "远程令牌"

msgid ""
"Please enter a valid URL for the LinOTP server. It needs to start with "
"http:// or https://"
msgstr "请输入 LinOTP 服务器的有效链接。请求格式必须为 http://或https://。"

msgid ""
"Here you can define to which LinOTP Server the authentication request should "
"be forwarded."
msgstr "在此，您可以指定转发至请求身份验证的 LinOTP 服务器。"

msgid ""
"You can either forward the OTP to a remote serial number or to a remote user."
msgstr "该验证请求既可以通过远程序列号传送，又可以通过远程用户传送。"

msgid ""
"If you do not enter a remote serial or a remote user, the request will be "
"forwarded to the remote user with the same username."
msgstr ""
"如果既没有指定远程序列号，又没有远程用户名，验证请求将被转发到相同的用户名"
"下。"

msgid "You need to enter the server like 'https://linotp2.my.domain'"
msgstr "在本地定位远程服务器的形式为  'https://linotp2.remoteserver.local'。"

msgid ""
"The PIN can either be verified on this local LinOTP server or on the remote "
"LinOTP server"
msgstr "PIN 码既可以在本地服务器上验证，也可以在远程 LinOTP 服务器上。"

msgid "remotely"
msgstr "远程"

msgid "Remote OTP len"
msgstr "远程 OTP 长度"

msgid "Remote serial"
msgstr "远程序列号"

msgid "Remote user"
msgstr "远程用户"

msgid "Remote user realm"
msgstr "远程用户的域"

msgid "Remote user UserIdResolver"
msgstr "远程用户的用户 ID 解析器"

msgid "SMS OTP Token"
msgstr "短信 OTP 令牌"

msgid "SMS provider config"
msgstr "短信供应商配置"

msgid "Provider Config"
msgstr "供应商配置"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Time between SMS (sec.)"
msgstr "短信间隔时间(秒)"

msgid "SMS OTP"
msgstr "短信 OTP"

msgid "Please enter the mobile phone number for the SMS token"
msgstr "请输入使用短信令牌的手机号。"

msgid "Phone number"
msgstr "手机号"

msgid "Register SMS"
msgstr "注册短信令牌"

msgid "minimum length must be greater than 10"
msgstr "最小长度必须大于 10 个字符。"

msgid ""
"Please enter a valid phone number. It may only contain numbers and + or /."
msgstr "请输入一个有效的电话号码。仅允许包含数字，+ 和 /。"

msgid "Register your SMS OTP Token / mobileTAN"
msgstr "注册您的短信 OTP 令牌/ 手机 TAN 码"

msgid "Your mobile phone number"
msgstr "您的手机号码"

msgid "register SMS Token"
msgstr "注册短信令牌"

msgid "SMS Token"
msgstr "短信 OTP 令牌"

msgid "sms challenge-response token - hmac event based"
msgstr "短信挑战响应令牌 -  HMAC 基于事件"

msgid "define if the user should be allowed to define the sms"
msgstr "描述，是否允许用户自行修改短信号码"

msgid "User is not allowed to set phone number"
msgstr "用户不允许设置电话号码！"

msgid "sending sms failed"
msgstr "发送短信失败。"

msgid "Simple Pass Token"
msgstr "简单通行令牌"

msgid "The Simple Pass token will not require any one time password component."
msgstr "简单通行令牌不包括一次性密码 (OTP) 的组件。"

msgid ""
"Anyway, you can set an OTP PIN, so that using this token the user can "
"authenticate always and only with this fixed PIN."
msgstr "您仍然可以设置 OTP PIN 码，那么，该令牌将像一个简单密码一样运行。"

msgid "Day OTP Token / Tagespasswort"
msgstr "当天密码"

msgid "Here you can define the 'Tagespasswort' token, that changes every day."
msgstr ""
"在这里，您可以定义'当天密码'令牌。每天仅需修改 OTP 值一次，您就可在全天内任意"
"使用该 OTP 值。"

msgid "DPW key"
msgstr "DPW 密钥"

msgid "TOTP Token"
msgstr "TOTP 令牌"

msgid "TOTP token settings"
msgstr "TOTP 令牌设置"

msgid "time step"
msgstr "时间步长"

msgid "This is the time step for time based tokens. Usually this is 30 or 60."
msgstr "基于时间令牌的时间步长。通常是 30 或 60 秒。"

msgid "time offset"
msgstr "时间偏移"

msgid "This is the default time shift of the server. This should be 0."
msgstr "标准时间偏移是服务器和令牌时钟的偏差，应当为 0。"

msgid "time lookup window"
msgstr "时间窗口"

msgid ""
"This is the time LinOTP will calculate before and after the current time. A "
"reasonable value is 300."
msgstr ""
"对于基于时间的令牌，LinOTP 将在时间窗口内，超前或滞后当前时间来尝试寻找 OTP "
"值。"

msgid "HMAC time based"
msgstr "HMAC 基于时间"

msgid "Create a new OATH token - HMAC time based"
msgstr "创建一个新的 OATH 令牌 -  HMAC 基于时间"

msgid ""
"The :time step: defines the granularity of the time in seconds that is used "
"in the HMAC algorithm."
msgstr "Zeitschritt: 定义了 HMAC 算法所使用的以秒为单位的时间粒度。"

msgid "Time step"
msgstr "时间步长"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "Enroll TOTP Token"
msgstr "TOTP 令牌注册"

msgid "Enroll your TOTP token"
msgstr "注册您的 TOTP 令牌"

msgid "enter token seed"
msgstr "输入令牌密钥"

msgid ""
"The Google Authenticator supports only 6 digits, SHA1 hashing and time step "
"30."
msgstr "谷歌身份验证器只支持 6 位的 SHA1 哈希算法和 30 秒的时间步长。"

msgid "enroll totp token"
msgstr "TOTP 令牌注册"

msgid "Enroll FIDO U2F Token"
msgstr "FIDO U2F 令牌注册"

msgid "Enroll token"
msgstr "令牌注册"

msgid "Vasco Token"
msgstr "Vasco 令牌"

msgid "Vasco Digipass Token Class - proprietary timebased tokens"
msgstr "Vasco 动态密码令牌类 - 基于时间的私有令牌"

msgid "Yubico"
msgstr "Yubico"

msgid "Enroll YubiKey"
msgstr "注册 YubiKey"

msgid "Yubico settings"
msgstr "Yubico 设置"

msgid "You get your own API key from the yubico website "
msgstr "您可以在 Yubico 网站上获得自己的专属 API 密钥。"

msgid ""
"If you do not use your own API key, the LinOTP demo API key will be used!"
msgstr "如果您没有自己的 API 密钥，LinOTP DEMO API 密钥会被使用！"

msgid "You need to enter a valid API id"
msgstr "您必须输入有效的 API ID。"

msgid "Yubico ID"
msgstr "Yubico ID"

msgid "You need to enter a valid API key"
msgstr "您必须输入一个有效的 API 密钥。"

msgid "Yubico API key"
msgstr "Yubico API 密钥"

msgid "YubiKey"
msgstr "YubiKey"

msgid "Here you need to enter the token ID of the YubiKey."
msgstr "在此，必须输入您 YubiKeys 的令牌 ID。"

msgid "You can do this by inserting the YubiKey and simply push the button."
msgstr "您可以简单地插入 YubiKey，并按下按钮。"

msgid "You need to enter the YubiKey token ID"
msgstr "您需要输入 YubiKey 令牌 ID。"

msgid "Token ID"
msgstr "令牌 ID"

msgid "Enroll your YubiKey"
msgstr "注册您的 YubiKey"

msgid ""
"Enter the Token ID of your YubiKey. Simply insert the YubiKey and press the "
"button."
msgstr "输入您的 YubiKeys 令牌 ID。插入您的 Yubikey 并按下按钮。"

msgid "YubiKey TokenId"
msgstr "YubiKey 令牌 ID"

msgid "enroll yubico token"
msgstr "注册 YubiKey"

#, python-format
msgid "%d tokens of %d migrated"
msgstr "%d  %d 令牌转移"

msgid "Not a valid json string!"
msgstr "缺少有效的 JSON 文本！"

msgid ""
"Please enter a valid realm name. It may contain characters, numbers and "
"'_-.'."
msgstr "请指定有效的域的名称。这只能由字母、数字和 '_-.' 组成。"

msgid ""
"Please enter a valid resolver name. It may contain characters, numbers and "
"'_-'."
msgstr "请指定有效的解析器名。这只能由字母、数字和 '_-.' 组成。"

msgid ""
"Please enter a valid ldap uri. It needs to start with ldap:// or ldaps://"
msgstr " 请指定有效的 LDAP 链接，由 ldap:// 或 ldaps:// 开头。"

msgid ""
"Please enter a valid http uri. It needs to start with http:// or https://"
msgstr "请指定有效的 LDAP 链接，由 http:// 或 https:// 开头。"

msgid "Please enter a timeout like: 5.0; 5.0 "
msgstr "请输入一个的超时，如：5.0; 5.0"

msgid ""
"Please enter a valid searchfilter like this: (sAMAccountName=*)"
"(objectClass=user)"
msgstr ""
"请指定有效的 LDAP 搜索过滤器名，如 (sAMAccountName=*)(objectClass=user)"

#, python-format
msgid ""
"Please enter a valid user searchfilter like this: (&(sAMAccountName=%s)"
"(objectClass=user))"
msgstr ""
"请指定有效的 LDAP 用户搜索过滤器名，如 (&(sAMAccountName=%s)"
"(objectClass=user))"

msgid ""
"Please enter a valid searchfilter like this: \n"
"    { \"username\": \"sAMAccountName\", \"phone\" : \"telephoneNumber\", "
"\"mobile\" \n"
"    : \"mobile\", \"email\" : \"mail\", \"surname\" : \"sn\", \"givenname"
"\" : \"givenName\" }"
msgstr ""
"请指定有效的 LDAP 搜索过滤器名，如\n"
"    { \"username\": \"sAMAccountName\", \"phone\" : \"telephoneNumber\", "
"\"mobile\" \n"
"    : \"mobile\", \"email\" : \"mail\", \"surname\" : \"sn\", \"givenname"
"\" : \"givenName\" }"

msgid ""
"Please enter the UID of your LDAP server like DN, entryUUID, objectGUID or "
"GUID"
msgstr ""
"请指定 LDAP 服务器的 UID （唯一性标识），比如 DN、entryUUID、objectGUID 或 "
"GUID"

msgid ""
"Please enter a valid driver specification like: mysql, postgres, mssql, "
"oracle, ibm_db_sa or ibm_db_sa+pyodbc"
msgstr ""
"请指定有效的驱动程序，如：mysql、postgres、mssql、oracle、ibm_db_sa 或 "
"ibm_db_sa+pyodbc"

msgid ""
"Please enter a valid searchfilter like this: \n"
"    { \"username\": \"usercolumn\", \"password\":\"pw\", \"salt\": \"salt\", "
"\"phone\" : \"telephoneNumber\", \"mobile\" \n"
"    : \"mobile\", \"email\" : \"mail\", \"surname\" : \"sn\", \"givenname"
"\" : \"givenName\" }"
msgstr ""
"请指定有效的搜索过滤器，如 \n"
"    { \"username\": \"usercolumn\", \"password\":\"pw\", \"salt\": \"salt\", "
"\"phone\" : \"telephoneNumber\", \"mobile\" \n"
"    : \"mobile\", \"email\" : \"mail\", \"surname\" : \"sn\", \"givenname"
"\" : \"givenName\" }"

msgid "Issuer"
msgstr "发行方"

msgid "Number of tokens"
msgstr "令牌数量"

msgid "Licensee"
msgstr "被许可人"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Contact name"
msgstr "联系方式"

msgid "Contact EMail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Contact phone"
msgstr "联系电话"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Expiration"
msgstr "截止日期"

msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "User selection:"
msgstr "用户选择："

msgid "Selection of more than one user is not supported!"
msgstr "不支持多于一个用户的选择！"

msgid "Please select only one user."
msgstr "请选择只有一个用户。"

msgid "Found the token: "
msgstr "找到的令牌："

msgid "The token belongs to "
msgstr "令牌属于 "

msgid "The upload of your support and subscription license failed: "
msgstr "支持和订阅加载失败： "

msgid "License upload"
msgstr "上传许可证"

msgid "License uploaded"
msgstr "许可证已上传"

msgid "Invalid License"
msgstr "无效的许可证"

msgid "Professional LinOTP support and enterprise subscription"
msgstr "专业的 LinOTP 支持和企业级订阅"

msgid ""
"For professional LinOTP support and enterprise subscription, feel free to "
"contact <p class=\"contact_info\"><a href=\"mailto:sales@lsexperts.de\">LSE "
"Leading Security Experts GmbH</a></p> for support agreement purchase."
msgstr ""
"如需购买专业的支持和企业级订阅，请联系我们： \n"
"<p class=\"contact_info\"><a href=\"mailto:sales@lsexperts.de\">LSE Leading "
"Security Experts GmbH</a></p>"

msgid "Your LinOTP support subscription"
msgstr "您的 LinOTP 支持和订阅"

msgid "For support and subscription please contact us at"
msgstr "关于支持和订阅的咨询请联系我们"

msgid "by phone"
msgstr "通过电话 "

msgid "or email"
msgstr "或电子邮件"

msgid "Get Temporary Token"
msgstr "创建临时令牌"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Set Token Realm"
msgstr "设置令牌域"

msgid "Please select the token first."
msgstr "请您选择一个令牌"

msgid "No resolver selected"
msgstr "未选择解析器"

msgid "Please select at least one resolver from the resolver list."
msgstr "请从解析器列表中选择至少一个解析器。"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid ""
"LDAP Server, especially Active Directory, implement a default serverside "
"maximum size limit of 1000 objects."
msgstr ""
"LDAP 服务器，尤其是活动目录，服务器端在响应方面是具有默认限制的，其只允许返"
"回 1000 个对象（数量限制）。"

msgid ""
"This is independed of the local sizelimit and does not hinder the "
"functionality of LinOTP."
msgstr "这些限制独立于本地指定限制之外，且不影响与 LinOTP 相关联的各项功能。"

#, python-format
msgid "Number of users found: %d"
msgstr "发现用户数： %d"

msgid "Connection Test: successful"
msgstr "连接测试：成功"

msgid "LDAP Connection Test"
msgstr "LDAP 连接测试"

msgid "Form Validation Error"
msgstr "表单输入错误"

msgid "Active"
msgstr "启用"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Scope"
msgstr "范围"

msgid "Action"
msgstr "行为"

msgid "Realm"
msgstr "域"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "All other columns"
msgstr "所有其他列"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Login Attempts Failed"
msgstr "尝试登录失败"

msgid "Max Login Attempts"
msgstr "尝试登录失败已超出最大限度"

msgid "OTP Length"
msgstr "OTP 长度"

msgid "Count Window"
msgstr "计数器窗口"

msgid "Sync Window"
msgstr "同步窗口"

msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

msgid "Resolver"
msgstr "解析器"

msgid "Login Name"
msgstr "登录名"

msgid "UserIdResolver"
msgstr "用户 ID 解析器"

msgid "Surname"
msgstr "姓"

msgid "Given Name"
msgstr "名"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Mobile"
msgstr "手机"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Number"
msgstr "编号"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Missing Lines"
msgstr "缺少行"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Serial"
msgstr "序列号"

msgid "Token Type"
msgstr "令牌类型"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Action Detail"
msgstr "行为细节"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "LinOTP Server"
msgstr "LinOTP 服务器"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Clearance Level"
msgstr "信任级别"

msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgid "Extended Search"
msgstr "高级搜索"

msgid "there is no linotp_selfservice cookie"
msgstr "linotp_selfservice Cookie 未配置"

msgid "Your session has expired!"
msgstr "您的会话已过期！"

msgid "Error "
msgstr "错误"

msgid "You need to select a Token and enter two OTP values."
msgstr "请您选择一个令牌，并提供两个 OTP 值。"

msgid "Token resynced successfully"
msgstr "令牌已成功同步"

msgid "Failed to resync Token"
msgstr "令牌同步时，发生错误"

msgid "Error resyncing Token: "
msgstr "令牌同步时，发生错误："

msgid "You need to enter a serial number"
msgstr "输入序列号"

msgid ""
"You are going to assign a new token to you. Is this the correct serial: "
msgstr "您已被分配一个新的令牌，序列号是否正确？"

msgid "Token assigned successfully"
msgstr "令牌已成功分配"

msgid "Error assigning Token: "
msgstr "令牌分配时，发生错误："

msgid "You need to enter an OTP value"
msgstr "您必须指定一个 OTP 值"

msgid "No Token with this OTP value found!"
msgstr "未发现对应该 OTP 值的令牌"

msgid "Error getting serial: "
msgstr "获取序列号错误"

msgid "Error calling token:"
msgstr "调用令牌发生错误"

msgid "Token enrollment result"
msgstr "令牌注册结果"

msgid "Token enrolled successfully "
msgstr "令牌已成功注册"

msgid "Failed to enroll token: "
msgstr "令牌注册失败！"

msgid "Failcounter resetted successfully"
msgstr "错误计数器成功重置"

msgid "Failed to reset failcounter!\n"
msgstr "错误计数器重置出错\n"

msgid "Token disabled successfully"
msgstr "令牌成功禁用"

msgid "Error disabling Token!\n"
msgstr "禁用令牌出错\n"

msgid "Token enabled successfully"
msgstr "激活令牌成功"

msgid "Error enabling Token!\n"
msgstr "激活令牌时，发生错误\n"

msgid "OTP values for token "
msgstr "令牌 OTP 值"

msgid "Counter"
msgstr "计数器"

msgid "Otp Value"
msgstr "OTP 值"

msgid "Error getting otp values"
msgstr "获取 OTP 值发生错误"

msgid "Token unassigned successfully"
msgstr "成功取消令牌分配"

msgid "Error unassigning Token!\n"
msgstr "取消令牌分配时，发生错误\n"

msgid "Token deleted successfully"
msgstr "删除令牌成功"

msgid "Failed to delete token!\n"
msgstr "删除令牌时，发生错误\n"

msgid "Failed to enroll token!\n"
msgstr "注册令牌出错！\n"

msgid "Failed to activate token! \n"
msgstr "激活令牌时，发生错误\n"

msgid "Error loading history:\n"
msgstr "加载历史发生错误：\n"

msgid ""
"Could not migrate tokens!\n"
"\n"
msgstr ""
"无法迁移令牌！\n"
"\n"

msgid "Authentication"
msgstr "认证"

msgid "You need to enable Javascript to use the authentication forms."
msgstr "您必须启用 Javascript 才能使用认证表单"

msgid "Here you may try to authenticate using your OCRA OTP token."
msgstr "在此，您可以使用 OCRA OTP 令牌进行认证。"

msgid "Enter your username, the OTP PIN and the OTP value."
msgstr "请输入您的用户名，OTP PIN 码和 OTP 值。"

msgid "OCRA Login"
msgstr "OCRA 登录"

msgid "Submit a challenge:"
msgstr "输入挑战码"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "challenge"
msgstr "挑战"

msgid "get challenge"
msgstr "获取挑战码"

msgid "Scan your challenge and get your OTP:"
msgstr "扫描一个挑战，并获取您的 OTP 值："

msgid "Login:"
msgstr "登录："

msgid "OTP PIN and OTP value"
msgstr "OTP PIN 码和 OTP 值"

msgid "login"
msgstr "登录"

msgid "Enter your username, the OTP PIN and the input for the challenge."
msgstr "请输入您的用户名，OTP PIN 码和挑战文本。"

msgid ""
"By submitting this you will generate a QR image, that can be scaned with "
"your OCRA2 Token reader."
msgstr "在此，会生成一个二维码图片，允许您通过 OCRA2 令牌扫描仪扫描。"

msgid "To verify your result enter the OTP value into the form below."
msgstr "请输入您的 OTP 值用于校验。"

msgid "OCRA2 Login"
msgstr "OCRA2 注册"

msgid "OTP PIN"
msgstr "OTP PIN 码"

msgid "Here you may try to authenticate using your OTP token."
msgstr "在此，您可以测试 OTP 令牌认证。"

msgid "Enter your username, the OTP PIN (Password) and the OTP value."
msgstr "请输入您的用户名，OTP PIN 码和 OTP 值。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "OTP value"
msgstr "OTP 值"

msgid "LinOTP 2 Management"
msgstr "LinOTP 管理"

msgid "LinOTP Config"
msgstr "LinOTP 配置"

msgid "UserIdResolvers"
msgstr "用户 ID 解析器"

msgid "System Config"
msgstr "系统配置"

msgid "Token Config"
msgstr "令牌配置"

msgid "Policies"
msgstr "策略"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Get Serial by OTP"
msgstr "通过 OTP 值获取序列号"

msgid "Copy Token PIN"
msgstr "复制令牌 PIN 码"

msgid "Check Policy"
msgstr "策略测试"

msgid "Export Token Info"
msgstr "导出令牌信息"

msgid "Export Audit Trail"
msgstr "导出审计跟踪"

msgid "Migrate Resolver"
msgstr "解析迁移"

msgid "Import Token File"
msgstr "导入令牌文件"

msgid "SafeNet/ Aladdin XML"
msgstr "SafeNet XML (Aladdin)"

msgid "OATH CSV"
msgstr "OATH CSV"

msgid "YubiKey CSV"
msgstr "YubiKey CSV"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Support and Subscription"
msgstr "支持和订阅"

msgid "About LinOTP"
msgstr "关于 LinOTP"

msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "You need to enable Javascript to use the LinOTP Management Web UI."
msgstr "您必须启用 Javascript 才能使用 LinOTP Web 管理界面。"

msgid "Communicating with LinOTP server..."
msgstr "与 LinOTP 服务器通讯..."

msgid "Selected User"
msgstr "所选用户"

msgid "Selected Token"
msgstr "已选令牌"

msgid "Enroll"
msgstr "注册"

msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgid "Unassign"
msgstr "取消分配"

msgid "Enable"
msgstr "激活"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Set PIN"
msgstr "设置 PIN 码"

msgid "Reset Failcounter"
msgstr "重置错误计数器"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Close all"
msgstr "关闭所有"

msgid "Token View"
msgstr "查看令牌"

msgid "User View"
msgstr " 查看用户"

msgid "Audit Trail"
msgstr "审计跟踪"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Token defaults"
msgstr "令牌默认"

msgid "GUI settings"
msgstr "GUI 设置"

msgid "Split at @ sign (splitAtSign)"
msgstr "在 @ 字符处断开"

msgid "This will use the part right of an @-sign as realm"
msgstr "此过程将把 @ 字符的右侧部分作为域使用"

msgid "Return SAML attributes"
msgstr "返回 SAML 属性"

msgid "The /validate/samlcheck controller will also return user attributes"
msgstr "控制器 /validate/samlcheck 也能返回用户属性。"

msgid "FailCounterIncOnFalsePin"
msgstr "错误计数器为错误的 PIN 码计数"

msgid "This will increase the failcounter, if the user provided a wrong PIN."
msgstr "当用户输入一个错误的 PIN 码，且令牌不能被识别时，计数器将增加。"

msgid "PrependPin"
msgstr "PIN 码前置"

msgid ""
"This will prepend the PIN to the OTP value. Otherwise the PIN will be "
"appended."
msgstr "此时 PIN 码被放置在 OTP 值之前。否则，PIN 码将置于 OTP 值之后。"

msgid "Auto resync"
msgstr "自动重新同步"

msgid "This will automatically resync OTP counter of HMAC based tokens."
msgstr ""
"如果是基于 HMAC 算法的令牌，那么在用户连续两次输入错误 OTP 值的情况下，将自动"
"尝试重新同步。"

msgid "Auto resync timeout"
msgstr "自动同步超时"

msgid ""
"The time in which the two successive OTP values need to be entered (in "
"seconds)"
msgstr "这个时间（秒）之后的第一个的 OTP 值被丢弃。"

msgid "Pass on user not found"
msgstr "如果用户不存在，允许访问"

msgid ""
"If checked, users who are not found in the useridresolvers are authenticated "
"successfully. USE WITH CAUTION!"
msgstr ""
"如果用户不存在，认证请求的回答是肯定的。所有不存在的用户名将会成功通过验证，"
"请小心使用！"

msgid "Pass on user no token"
msgstr "如果用户没有令牌，允许访问"

msgid ""
"If checked, users who have no token get authenticated automatically "
"successful. USE WITH CAUTION!"
msgstr "如果用户存在，但没有令牌，该用户将被成功验证。请小心使用！"

msgid "Authorization"
msgstr "授权"

msgid "Override authentication client"
msgstr "覆盖认证客户端"

msgid ""
"This is a comma separated list of clients, that may send another client IP "
"for authorization policies."
msgstr ""
"这是一个用逗号分隔的 IP 地址列表，将自有的 IP 地址用其它地址覆盖，并和授权策"
"略共同发送。"

msgid "OCRA settings"
msgstr "OCRA 设置"

msgid "Maximum concurrent OCRA challenges"
msgstr "OCRA2 最大同时挑战数量"

msgid "This is the maximum concurrent challenges per OCRA Token."
msgstr "OCRA2 最大并发挑战数量，请求一个 OCRA2 令牌的最大挑战数量。"

msgid "OCRA challenge timeout"
msgstr "OCRA 挑战超时"

msgid "Misc settings"
msgstr "各项设定"

msgid "DefaultResetFailCount"
msgstr "重置默认错误计数器"

msgid "Will reset the fail counter when the user authenticated successfully"
msgstr "当用户使用此令牌成功登录则重置计数器。"

msgid "DefaultMaxFailCount"
msgstr "错误计数器标准最大值"

msgid "This is the maximum allowed failed logins for a new enrolled token."
msgstr ""
"这是一个令牌登录尝试失败的最大数量。令牌将被锁定直到错误计数器手动复位。"

msgid "DefaultSyncWindow"
msgstr "标准重新同步窗口"

msgid ""
"A new token will have this windows to do the manual or automatic OTP sync."
msgstr "这是一个令牌自动和手动重新同步的窗口。"

msgid "DefaultOtpLen"
msgstr "标准 OTP 长度"

msgid "A new token will be set to this OTP length."
msgstr "一个新令牌的 OTP 值为该长度。"

msgid "DefaultCountWindow"
msgstr "标准计数器窗口"

msgid "This is the default look ahead window for counter based tokens."
msgstr "当新令牌使用时，在计数器窗口内会默认搜索 OTP 值。"

msgid "DefaultChallengeValidityTime"
msgstr "挑战的标准有效期"

msgid "Default validity timeframe of a challenge."
msgstr "一个挑战的标准有效时间窗口"

msgid "Default OCRA suite"
msgstr "标准 OCRA 套件"

msgid ""
"This is the suite for newly enrolled OCRA tokens. Default is OCRA-1:HOTP-"
"SHA256-8:C-QA08"
msgstr "新注册 OCRA 令牌的默认 OCRA 套件。标准：OCRA-1:HOTP-SHA256-8:C-QA08"

msgid "Default QR suite"
msgstr "标准二维码套件"

msgid ""
"This is the suite for newly enrolled QR tokens. Default is OCRA-1:HOTP-"
"SHA256-6:C-QA64"
msgstr ""
"新注册二维码 OCRA 令牌的默认二维码 OCRA 套件。标准：OCRA-1:HOTP-SHA256-6:C-"
"QA64"

msgid "Selfservice portal"
msgstr "自助服务门户"

msgid "Display realm select box"
msgstr "查看可选域清单"

msgid ""
"If checked a realm dropdown box will be displayed on the selfservice portal "
"logon page."
msgstr "会出现一个下拉列表，从中用户可以选择他需要在自助服务门户登录的域。"

msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

msgid "Tokentype Configuration"
msgstr "令牌类型的配置"

msgid "Support Contact"
msgstr "支持部门联系方式"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "LSE LinOTP Support and Subscription"
msgstr "您的 LinOTP 支持和订阅 "

msgid "Set Support and Subscription"
msgstr "支持和订阅注册"

msgid "Please choose your support and subscription file"
msgstr "请选择一个支持和订阅文件"

msgid "LinOTP - the open source solution for two factor authentication."
msgstr "LinOTP  - 双因素身份验证的开源解决方案。"

msgid "Copyright (C) 2010 - 2016 LSE Leading Security Experts GmbH"
msgstr "版权所有 (C) 2010 - 2016 LSE Leading Security Experts GmbH"

msgid "Licensed under AGPLv3"
msgstr "AGPLv3 版权公约"

msgid "For more information please visit:"
msgstr "欲了解更多信息，请参阅："

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "Authors:"
msgstr "作者："

msgid "About LSE LinOTP"
msgstr "关于LSE LinOTP"

msgid "You may reset the PINs for the tokens"
msgstr "您可以重置令牌的 PIN 码"

msgid "PIN type"
msgstr "令牌类型"

msgid "PIN (again)"
msgstr "PIN 码（重复）"

msgid "The token will be enrolled for user"
msgstr "注册用户令牌"

msgid "Currently this token will not be assigned to any users."
msgstr "此令牌无法分配给用户。"

msgid "[?]"
msgstr "[?]"

msgid ""
"If you select one user, this token will be automatically assigned to this "
"user. Anyhow, you can assign this token to any user later on."
msgstr ""
"如果您选择了一个用户，令牌被自动分配给用户。您也可以稍后为用户分配令牌。"

msgid ""
"You selected more than one user. If you want to assign the token to a user "
"during enrollment, you need to select only one user.  Anyhow, you can assign "
"this token to any user later on."
msgstr ""
"您选择了多个用户。如果您想给用户令牌，只能选择一个用户。您也可以随后再分配给"
"一个用户令牌。"

msgid "Token type"
msgstr "令牌类型"

msgid "OCRA - challenge/response Token"
msgstr "OCRA  - 挑战/响应令牌"

msgid "Please enter or copy the OCRA key."
msgstr "请输入 OCRA 密钥。"

msgid "OCRA key"
msgstr "OCRA 密钥"

msgid "Generate OCRA key."
msgstr "OCRA 密钥由服务器生成。"

msgid "enter PIN"
msgstr "设置 PIN 码"

msgid "confirm PIN"
msgstr "确认 PIN 码"

msgid "Enroll Token"
msgstr "令牌注册"

msgid ""
"Here you can search for the serial of a token.You need to enter the current "
"OTP value, and choose where you want to search for this token."
msgstr ""
"在这里，您可以搜索令牌的序列号。您必须输入当前的令牌 OTP 值，并选择寻找哪种标"
"准的令牌。"

msgid "Beware: This can be time consuming!"
msgstr "注意：这可能非常耗时！"

msgid "Assigned token"
msgstr "分配令牌"

msgid "assigned"
msgstr "分配"

msgid "not assigned"
msgstr "未分配"

msgid "Get Serial by OTP value"
msgstr "通过 OTP 值确定序列号"

msgid "Get Serial"
msgstr "确定序列号"

msgid "Here you can check your policies."
msgstr "在此，您可以测试策略。"

msgid ""
"You can enter the corresponding values and the system will check, if there "
"is any matching policy for this scenario."
msgstr "您可以输入相关值并检查系统，是否存在匹配的策略。"

msgid "This action is allowed by the following policy:"
msgstr "该行为是由以下策略所允许的："

msgid "This action is not allowed by any policy!"
msgstr "该行为未被任何策略允许！"

msgid ""
"Here you can export token information of the tokens you are allowed to view "
"to a CSV file."
msgstr "您可以通过 CSV 文件导出令牌信息，并且有权查看该信息。"

msgid ""
"You can enter additional attributes, you defined in the user mapping in the "
"UserIdResolver. These attributes will be added to the CSV file."
msgstr ""
"您也可以输入包含 CSV 导出信息的附加属性。但必须在用户 ID 解析器的属性映射内将"
"这些属性定义好。"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Here you can export the audit information to a CSV file."
msgstr "您可以将审计信息导出为 CSV 文件。"

msgid "Number of audit entries to export"
msgstr "要导出的审计条目数"

msgid "Enter the number of audit entries you want to export."
msgstr "请输入您要导出的审计记录数。"

msgid "Page to export"
msgstr "前往导出页面"

msgid "Enter the page of the audit entries you want to export."
msgstr "请指定您需要导出的审计页面和条目"

msgid "Here you can copy the OTP PIN from one token to the other."
msgstr "您可以转移令牌的 OTP PIN 码而无需知道 PIN 码。"

msgid ""
"Please enter the serial number of the token with the existing PIN and the "
"serial number of the token, that should get the same PIN."
msgstr "请输入已有的 PIN 码的令牌序列号，以及将获得相同的 PIN 码的令牌序列号。"

msgid "From token"
msgstr "源令牌"

msgid "To token"
msgstr "目标令牌"

msgid "Copy PIN"
msgstr "复制 PIN 码"

msgid "Migrate assigned tokens to a new resolver"
msgstr "迁移分配令牌至新的解析器"

msgid "From resolver"
msgstr "源解析器"

msgid "To resolver"
msgstr "目标解析器"

msgid "Migrate tokens"
msgstr "迁移令牌"

msgid ""
"Here you can upload the XML file that came with your SafeNet eToken PASS."
msgstr "在此，您可以为 SafeNet eToken PASS 导入 XML 文件。"

msgid "Please choose the token file"
msgstr "请选择一个令牌文件"

msgid "automatic detection"
msgstr "自动识别"

msgid "Target realm"
msgstr "目标域"

msgid "Aladdin XML Token File"
msgstr "Aladdin XML 令牌文件"

msgid "Load Token File"
msgstr "令牌文件下载"

msgid ""
"Here you may upload the XML file of any OATH compliant OTP Token.The LinOTP "
"server will automatically recognize if the token is an HOTP (event based) or "
"a TOTP (time based) token. If the HMAC secrets are encrypted you either need "
"- depending on the encryption - the password or the encryption key."
msgstr ""
"在此，您可以为 OATH 令牌导入 XML 文件。 LinOTP 将自动识别是基于事件（HOTP）还"
"是基于时间（TOTP）。如果 HMAC 有加密，则取决于加密情况，您需要输入密码或加密"
"密钥。"

msgid ""
"Check the serial numbers for OATH compliance (non-compliant serial numbers "
"will be ignored)"
msgstr "检查符合 OATH 的序列号，如果令牌序列号不一致则忽略。"

msgid "plain value"
msgstr "未加密的值"

msgid "preshared key"
msgstr "使用预共享密钥加密"

msgid "password protected"
msgstr "口令加密"

msgid "PSKC Key File"
msgstr "PSKC 文件"

msgid ""
"Here you can upload a CSV file for your OATH token. The file is supposed to "
"contain one token per line"
msgstr "您可以导入 CSV 文件，包含 OATH 令牌的定义。该文件每一行包含一个令牌。"

msgid "For HOTP and TOTP tokens:"
msgstr "对于 HOTP 以及 TOTP 令牌："

msgid "Serial number, Seed, Type, OTP length, Time step"
msgstr "序列号、种子、类型、OTP 长度、时间步长"

msgid "For OCRA tokens:"
msgstr "对于 OCRA 令牌："

msgid "Serial Number, Seed, Type, Ocra Suite"
msgstr "序列号、种子、类型、OCRA 套件"

msgid "Default Values:"
msgstr "默认值："

msgid "HOTP"
msgstr "HOTP"

msgid "OTP length"
msgstr "OTP 长度"

msgid "optional"
msgstr "可选"

msgid "OATH CSV Token File"
msgstr "OATH CSV 令牌文件"

msgid ""
"Here you can upload a CSV file for your YubiKey token. The file is supposed "
"to contain one token per line"
msgstr ""
"您可以导入一个 CSV 文件包含 YubiKey 令牌定义。此文件每一行包含一个令牌，可以"
"使用 'Yubikey 个性化 GUI' 来创建。"

msgid "YubiKey CSV Token File"
msgstr "YubiKey CSV 令牌文件"

msgid ""
"Here you can upload the data file that came with your Tagespasswort tokens."
msgstr "您可以导入包含当日密码令牌信息的文件。"

msgid "Tagespasswort Token File"
msgstr "当日密码令牌文件"

msgid "Upload the eToken data file:"
msgstr "eToken .dat 文件上传："

msgid "eToken DAT File"
msgstr "eToken .dat 文件"

msgid "Here you can upload the XML file that came with your Feitian tokens."
msgstr "在此，您可以导入飞天令牌 XML 文件。"

msgid "Feitian XML Token file"
msgstr "飞天令牌 XML 文件"

msgid "Here you can upload your Vasco DPX file."
msgstr "您可以导入 VASCO DPX 文件。"

msgid "Vasco DPX File"
msgstr "VASCO DPX 文件"

msgid "Here you can import your policy file."
msgstr "您可以导入策略文件。"

msgid "Please choose the policy file"
msgstr "请选择一个策略文件"

msgid "Import policies"
msgstr "导入策略"

msgid "Import policy file"
msgstr "导入策略文件"

msgid "Create a new realm or select one available realm"
msgstr "在此，您可以创建一个新的域，或编辑现有的域"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Set Default"
msgstr "设置为默认的域"

msgid "Clear Default"
msgstr "删除标准"

msgid "Create a new or select one available UserIdResolver"
msgstr "在此，您可以创建一个新的解析器或编辑现有的这个"

msgid "Which type of resolver do you want to create?"
msgstr "您想要创建何种类型的用户 ID 解析器？"

msgid "Creating a new UserIdResolver"
msgstr "创建一个新的用户 ID 解析器"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "SQL"
msgstr "SQL"

msgid "Flatfile"
msgstr "扁平文件"

msgid "Here you can add or remove existing resolvers to the realm"
msgstr "在此，您可以为一个域加入或删除现有的解析器"

msgid "You are creating a new realm."
msgstr "创建新的域"

msgid "You may add resolvers by holding down Ctrl-Key and left-clicking."
msgstr "您可以添加解析器，按住 Ctrl 键并单击左键。"

msgid "Realm name"
msgstr "域的名称"

msgid "Here you may define the resolvers belonging to the realm"
msgstr "在此，您可以定义解析器属于哪个域"

msgid "Edit Realm"
msgstr "编辑域"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid ""
"The following tokens will be permanently deleted and can not be recovered."
msgstr "以下令牌将被永久删除，且无法恢复。"

msgid "Delete selected tokens?"
msgstr "删除所选令牌？"

msgid "Delete tokens"
msgstr "删除令牌"

msgid "Enrolled the token"
msgstr "令牌"

msgid "for user"
msgstr "注册到用户"

msgid "token enrollment"
msgstr "注册令牌"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Token serial: "
msgstr "序列号 "

msgid ""
"The token was lost? You may enroll a temporary token and automatically "
"disable the lost token."
msgstr "令牌丢失？您可以注册一个新的临时令牌。丢失的令牌将被自动禁用。"

msgid "- Select Temporary Token Type -"
msgstr "- 临时令牌类型选择 -"

msgid "Simple Password Token"
msgstr "简单密码令牌"

msgid "Email Token"
msgstr "电子邮件令牌"

msgid "Lost Token"
msgstr "丢失的令牌"

msgid "Token Info"
msgstr "令牌信息"

msgid "Hashlib"
msgstr "哈希算法"

msgid "Counter Window"
msgstr "计数器窗口"

msgid "Max Fail Counter"
msgstr "错误计数器最大值"

msgid "Max Auth Count"
msgstr "最大认证尝试"

msgid "Max Successful Auth Count"
msgstr "最大成功认证"

msgid "Validity start"
msgstr "有效期开始"

msgid "Validity end"
msgstr "有效期结束"

msgid "Time Window"
msgstr "时间窗口"

msgid "Time Shift"
msgstr "时间偏移"

msgid "Time Step"
msgstr "时间步长"

msgid "set Hashlib"
msgstr "设置哈希算法"

msgid "set OTP length"
msgstr "设置 OTP 长度"

msgid "set Counter Window"
msgstr "设置计数器窗口"

msgid "set Max Failcount"
msgstr "设置错误计数器"

msgid "set Max Auth Count"
msgstr "设置最大尝试认证"

msgid "set Max Successful Auth Count"
msgstr "设定最大成功认证"

msgid "Mobile phone number"
msgstr "手机号"

msgid "set Sync Window"
msgstr "设置重新同步窗口"

msgid "set Time Window"
msgstr "设置时间窗口"

msgid "set Time Shift"
msgstr "设定时间偏移"

msgid "set Time Step"
msgstr "设置时间步长"

msgid "set Description"
msgstr "设置描述"

msgid "You may resync the token:"
msgstr "重新同步令牌："

msgid "Therefor please enter two OTP values."
msgstr "请输入两个连续的 OTP 值。"

msgid "Resync Token"
msgstr "同步令牌"

msgid "Resync"
msgstr "同步"

msgid "Define to which realms the token(s) shall belong to:"
msgstr "定义令牌的所属域："

msgid "You may add realms by holding down Ctrl-Key and left-clicking."
msgstr "您可以添加域，按住 Ctrl 键并单击左键。"

msgid "Edit Realms of Token"
msgstr "编辑令牌所属域"

msgid "Set Realm"
msgstr "设置令牌域"

msgid "You may get OTP values for token:"
msgstr "对于此令牌，您可以请求 OTP 值："

msgid "Enter the number, how many OTP values you want to retrieve:"
msgstr "请输入请求 OTP 值次数："

msgid "Get OTP values"
msgstr "请求 OTP 值"

msgid "The following Tokens will be unassigned from the their users:"
msgstr "下列令牌分配将被移除："

msgid ""
"The users will not be able to authenticate with this token anymore. Are you "
"sure?"
msgstr "用户将不能再次使用该令牌来验证。您确定吗？"

msgid "Unassign selected tokens?"
msgstr "取消分配选定令牌？"

msgid "Do you want to delete the realm"
msgstr "您想删除域 "

msgid "Deleting realm"
msgstr "删除域"

msgid "Do you want to delete the resolver?"
msgstr "您想删除解析器？"

msgid "Deleting resolver"
msgstr "删除解析器"

msgid "Token enrolled. Use the old PIN with the new password."
msgstr "注册临时令牌。用户需将其旧 PIN 和新密码结合使用。"

msgid "The temporary token can be used till the end date."
msgstr "临时令牌可以使用至有效日期结束。"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "End date"
msgstr "截止日期"

msgid "New Temporary Token"
msgstr "新的临时令牌"

msgid "Server Configuration"
msgstr "服务器配置"

msgid "Resolver name"
msgstr "解析器名称"

msgid "Server-URI"
msgstr "服务器链接"

msgid "CA Certificate"
msgstr "CA 证书"

msgid ""
"If you are using LDAPS you can enter the CA certificate in PEM format here."
msgstr "如果您正在使用 LDAPS，您可以在此复制 PEM 格式的 CA 证书。"

msgid "BaseDN"
msgstr "基本 DN"

msgid "BindDN"
msgstr "绑定 DN"

msgid "Bind Password"
msgstr "绑定密码"

msgid "Sizelimit"
msgstr "长度限制"

msgid "No anonymous referral chasing"
msgstr "没有介绍人匿名追踪"

msgid "Test LDAP Server connection"
msgstr "测试 LDAP 服务器连接"

msgid "Testing connection ..."
msgstr "测试连接..."

msgid "LDAP attributes"
msgstr "LDAP 属性"

msgid "Mapping Attributes"
msgstr "映射属性"

msgid "LoginName Attribute"
msgstr "登录名属性 "

msgid "Searchfilter"
msgstr "搜索过滤器"

msgid "Userfilter"
msgstr "用户过滤器"

msgid "Attribute mapping"
msgstr "属性映射"

msgid ""
"The UID (unique identifier) for your LDAP objects - could be DN, GUID or "
"entryUUID (LDAP) or objectGUID (Active Directory)"
msgstr ""
"请指定 LDAP 对象的 UID （唯一性标识），比如，DN、GUID、 entryUUID（LDAP） 或 "
"objectGUID （活动目录）。"

msgid "UID Type"
msgstr "UID 类型"

msgid "Preset Active Directory"
msgstr "预设活动目录"

msgid "Preset LDAP"
msgstr "预设 LDAP"

msgid "LDAP Resolver"
msgstr "解析 LDAP"

msgid "Test LDAP connection"
msgstr "测试 LDAP 连接"

msgid "Preset AD"
msgstr "预设 AD"

msgid "Server config"
msgstr "服务器配置"

msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Database table"
msgstr "数据库表"

msgid "Limit"
msgstr "极限"

msgid "Database encoding"
msgstr "数据库编码"

msgid "Additional connection parameters"
msgstr "其它连接参数"

msgid "Test SQL connection"
msgstr "测试 SQL 连接"

msgid "Testing connections..."
msgstr "测试 LDAP 连接..."

msgid "SQL attributes"
msgstr "SQL 属性"

msgid "Where statement"
msgstr "Where 语句"

msgid "SQL Resolver"
msgstr "SQL 解析器"

msgid "File configuration"
msgstr "文件配置"

msgid "filename"
msgstr "文件名称"

msgid "File Resolver"
msgstr "文件解析器"

msgid "Resyncing of token failed"
msgstr "重新同步令牌失败。"

msgid "Resynced token successfully"
msgstr "令牌已成功同步。"

msgid "set PIN successfully"
msgstr "PIN 码设置成功。"

msgid "When displaying Token information you may only select one single Token."
msgstr "如果您想显示令牌信息，请单独选择一个令牌。"

msgid "When retrieving the token type you may only select one single Token."
msgstr "如果您想确定令牌类型，请单独选择一个令牌。"

msgid "Error: unknown tokentype in function token_enroll()"
msgstr " 错误：未知令牌类型 <em>token_enroll()</em>。"

msgid "Could not find a token for this OTP value."
msgstr "该 OTP 值无法确定令牌。"

msgid "Error finding a token to this OTP value."
msgstr "查找与该 OTP 值相对应的令牌时，发生错误。"

msgid "Failed to communicate to LinOTP server"
msgstr "与 LinOTP 服务器通信失败！"

msgid "unknown token type to load!"
msgstr "导入未知的令牌类型！"

msgid "You may only upload support subscription files ending with .pem"
msgstr "您上传的支持文件必须包含文件末尾 <em>.pem</em>。"

msgid ""
"Error saving SMS configuration. Please check your configuration and your "
"server"
msgstr "保存短息供应商配置时，发生错误。请检查服务器配置。"

msgid ""
"Error saving system configuration. Please check your configuration and your "
"server"
msgstr "保存系统配置时，发生错误。请检查服务器配置。"

msgid ""
"Error saving system checkboxes configuration. Please check your "
"configuration and your server"
msgstr "系统检查复选框保存时，发生错误。请检查服务器配置。"

msgid ""
"Regexp error in realm. You need to select ONE realm to set it as default."
msgstr "域的正则表达发生错误。您只能选择<em>一个</em>域设为标准域。"

msgid "There is an error in the realm name!"
msgstr "域的名称发生错误！"

msgid "Policy set."
msgstr "策略已保存。"

msgid "Policy name is not defined!"
msgstr "尚未定义该策略的名称！"

msgid "Policy deleted."
msgstr "指令已被删除。"

msgid "Error fetching list!"
msgstr "获取列表时，发生错误！"

msgid "created token with serial"
msgstr "成功生成令牌。序列号："

msgid "losttoken failed"
msgstr "丢失令牌出错"

msgid "set token PIN failed"
msgstr "设定令牌 PIN 码时，发生错误"

msgid "Error while fetching the tokentype"
msgstr "确定令牌类型时，发生错误"

msgid "Error creating token"
msgstr "创建令牌时，发生错误"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed to import token"
msgstr "导入令牌失败"

msgid "Token import result"
msgstr "导入令牌的结果"

msgid "Failed to import policies"
msgstr "导入策略失败"

msgid "Policy import result"
msgstr "策略导入的结果"

msgid "Failed to load support subscription"
msgstr "支持数据注册失败"

msgid "Support subscription import result"
msgstr "支持注册的结果"

msgid "Error saving ldap configuration."
msgstr "保存 LDAP 配置时出错。"

msgid "Error saving realm configuration."
msgstr "无法保存域配置"

msgid "Realm created"
msgstr "创建域"

msgid "Error setting Token realms"
msgstr "设置令牌域时，发生错误"

msgid "Error saving file configuration"
msgstr "文件配置保存时，发生错误"

msgid "Error saving sql configuration"
msgstr "无法保存 LDAP 配置"

msgid "Resolver deleted successfully"
msgstr "解析器删除成功"

msgid "Failed deleting resolver"
msgstr "删除解析器时，发生错误"

msgid "Realm deleted"
msgstr "删除域"

msgid "Failed deleting Realm"
msgstr "删除域时，发生错误"

msgid "Error in regular expression for"
msgstr "正则表达式出错"

msgid "LDAP Server configuration seems to be OK! Number of users found"
msgstr ""
"LDAP 服务器配置OK！\n"
"发现用户数 "

msgid "Error loading LDAP resolver"
msgstr "加载 LDAP 解析时，发生错误"

msgid "Error loading SQL resolver"
msgstr "加载 SQL 解析时，发生错误"

msgid "SQL config seems to be OK! Number of users found"
msgstr "SQL 配置OK！发现用户数"

msgid "SQL config contains errors"
msgstr "SQL 配置包含错误"

msgid "Unknown PIN type"
msgstr "未知 PIN 码类型"

msgid "You entered invalid data. Please check all the Tabs!"
msgstr "您输入的数据无效。请检查所有标签！"

msgid "Error occurred during processing"
msgstr "进程处理出错"

msgid ""
"You have defined UserIdResolvers. But you need to create at least one realm "
"that contains some of your UserIdResolvers. The realm Dialog will now open "
"to do this."
msgstr ""
"您已经定义用户 ID 解析。但您必须定义至少一个域才能将令牌分配给用户。现在将打"
"开域对话框。"

msgid "This realm is already the default realm."
msgstr "该域已经是默认域。"

msgid "Incorrect or missing input at"
msgstr "存在不正确或丢失的信息："

msgid "Please have a look at each of the forms for more details."
msgstr "详细信息，请检查个人配置设置。"

msgid "License reminder:"
msgstr "许可提醒："

msgid "Support license installed successfully."
msgstr "支持许可证已成功安装。"

msgid "OATH Soft Token"
msgstr "OATH 软令牌"

msgid ""
"QR-Code for installing the token in OATH compatible Soft Tokens (FreeOTP, "
"Google Authenticator and other tokens using the 'otpauth:/' syntax)."
msgstr ""
"安装在各种 OATH 软令牌应用程序的二维码 （FreeOTP、Google Authenticator 和其它"
"支持 'otpauth://' 语法的令牌。"

msgid "'OATH token' app"
msgstr "'OATH 令牌' App"

msgid "QR-Code for installing the token in the 'OATH Token' app for iOS."
msgstr "应用于 iOS 版的 App 安装的 'OATH 令牌' 二维码。"

msgid "The OATH token seed for installing the token using manual input."
msgstr "手动输入 OATH 令牌密钥。"

msgid "OTP values"
msgstr "OTP 值"

msgid "Your token"
msgstr "您的令牌"

msgid "is of type"
msgstr "是类型"

msgid "Export policies"
msgstr "导出策略"

msgid "Policy name"
msgstr "策略名称"

msgid "The name of the policy"
msgstr "策略的名称"

msgid "- Select scope -"
msgstr "- 选择分类 -"

msgid ""
"The action that should be allowed. These are actions like: enrollSMS, "
"enrollMOTP...The actions may be comma separated."
msgstr "被允许的行为，如 'enrollSMS'、'enrollMOTP'... 用逗号分隔。"

msgid "The user or usergroup the policy should apply to"
msgstr "应用该策略的用户或用户组"

msgid "The realm the policy applies to"
msgstr "应用策略的域"

msgid "Comma separated list of client IPs and Subnets."
msgstr "以逗号分隔的客户端 IP 地址或子网的列表。"

msgid "The time on which the policy should be applied"
msgstr "策略的有效时间"

msgid "Set Policy"
msgstr "保存策略"

msgid "Delete Selected Policy"
msgstr "删除选定策略"

msgid "Clear Fields"
msgstr "空字段"

msgid "hashlib"
msgstr "哈希算法"

msgid "count auth"
msgstr "认证计数器"

msgid "count auth max"
msgstr "最大认证数量"

msgid "time window"
msgstr "时间窗口"

msgid "time shift"
msgstr "时间偏移"

msgid "mobile phone number"
msgstr "手机号"

msgid "Get OTP"
msgstr "请求 OTP 值"

msgid "Activate your OCRA Token"
msgstr "激活您的 OCRA 令牌"

msgid "Your OCRA Token :"
msgstr "您的 OCRA 令牌："

msgid "activate your OCRA Token"
msgstr "激活您的 OCRA 令牌"

msgid "finish your OCRA Token"
msgstr "OCRA 令牌设定完成"

msgid "Assign OTP Token"
msgstr "分配 OTP 令牌"

msgid ""
"You may either assign the token by entering the serial number or you can "
"enter an OTP value of the token and the system will try to identify the "
"token for you."
msgstr ""
"您既可以通过直接输入序列号分配令牌，或者也可以通过 OTP 值确定令牌再进行分配。"

msgid "The OTP value of the Token to assign"
msgstr "将被分配的令牌的 OTP 值"

msgid "Determine Serial Number"
msgstr "确定序列号"

msgid "Serialnumber of new Token"
msgstr "新的 OTP 令牌序列号"

msgid "Assign Token"
msgstr "分配令牌"

msgid "LinOTP 2 User self service"
msgstr "LinOTP 自助服务门户"

msgid "Selfservice Portal"
msgstr "自助服务门户"

msgid "Tokens for user:"
msgstr "用户令牌："

msgid "in realm"
msgstr "域"

msgid "Activate your QR token"
msgstr "激活二维码令牌"

msgid "Activate your OCRA token"
msgstr "激活 OCRA 令牌"

msgid "Enroll OATH token"
msgstr "注册 OATH 令牌"

msgid "Enroll OATH soft token"
msgstr "注册 OATH 软令牌"

msgid "Disable Token"
msgstr "禁用令牌"

msgid "Enable Token"
msgstr "启用令牌"

msgid "set PIN"
msgstr "设置 PIN 码"

msgid "set mOTP PIN"
msgstr "设置 mOTP PIN 码"

msgid "get OTP values"
msgstr "请求 OTP 值"

msgid "unassign Token"
msgstr "取消令牌分配"

msgid "delete Token"
msgstr "删除令牌"

msgid "History"
msgstr "历史"

#, python-format
msgid ""
"Error enrolling token:\n"
" %s"
msgstr ""
"注册令牌出错：\n"
" %s"

#, python-format
msgid ""
"Token enrolled successfully:\n"
" %s"
msgstr ""
"令牌已成功注册：\n"
" %s"

msgid "Delete OTP Token"
msgstr "删除 OTP 令牌"

msgid "selected Token"
msgstr "已选令牌"

msgid "Disable OTP Token"
msgstr "禁用 OTP 令牌"

msgid "disable Token"
msgstr "禁用令牌"

msgid "Enable OTP Token"
msgstr "启用 OTP 令牌"

msgid "enable Token"
msgstr "启用令牌"

msgid "get OTP values from Token"
msgstr "请求令牌 OTP 值"

msgid "Number of OTP values to retrieve"
msgstr "请求 OTP 值的数量"

msgid ""
"This is the LinOTP self service portal. You may login here with your "
"username and realm."
msgstr "这里是 LinOTP 自助服务门户。您可以使用您的用户名和域进行登录。"

msgid ""
"Within the self service portal you may reset the PINs of your tokens, assign "
"new tokens or resync your tokens."
msgstr "在自助服务门户上，您可以：为您的令牌重置 PIN 码，注册或同步的新令牌。"

msgid "If you lost a token, you may also disable this token."
msgstr "如果您已经丢失了一个令牌，您可以将其禁用。"

msgid "Login to LinOTP self service"
msgstr "登录 LinOTP 自助服务门户"

msgid "Failed to retrieve the OTP values of your token:"
msgstr "请求 OTP 值失败："

msgid "reset Failcounter"
msgstr "重置错误计数器"

msgid "Resync OTP Token"
msgstr "同步 OTP 令牌"

msgid "resync OTP"
msgstr "OTP 同步"

msgid "Reset mOTP PIN"
msgstr "mOTP PIN 码重置"

msgid ""
"This resets the mOTP PIN, which is the PIN that is entered in the motp "
"application on your phone."
msgstr "重置 mOTP PIN 码。请在您手机的 mOTP App 应用上输入 PIN 码。"

msgid "repeat mOTP PIN"
msgstr "mOTP PIN 码重复"

msgid "The passwords do not match!"
msgstr "密码不相同！"

msgid "Error setting mOTP PIN: "
msgstr "设置 mOTP PIN 码时，发生错误："

msgid "mOTP PIN set successfully"
msgstr "mOTP PIN 码设置成功。"

msgid "Reset OTP PIN"
msgstr "重置 OTP PIN 码"

msgid "repeat PIN"
msgstr "PIN 码重复"

msgid "Error setting PIN: "
msgstr "设置 PIN 码时，发生错误："

msgid "PIN set successfully"
msgstr "mOTP PIN 码设置成功"

msgid "Unassign OTP Token"
msgstr "取消令牌分配"

msgid "Provision your OATH soft token"
msgstr "注册您的 OATH 令牌"

msgid ""
"You need an OATH compatible soft token app installed on your mobile device."
msgstr "您需要在手机上安装一个兼容 OATH 软令牌的 App 应用。"

msgid "(FreeOTP, Google Authenticator or another OATH compatible soft token)"
msgstr "（FreeOTP、Google Authenticator 或一个其它兼容 OATH 的软令牌）"

msgid "Provision your soft token in LinOTP"
msgstr "在 LinOTP 输入您的软令牌"

msgid "Choose your token profile "
msgstr "请选择您的令牌类型 "

msgid "event based"
msgstr "基于事件"

msgid "time based"
msgstr "基于时间"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "enroll your token"
msgstr "创建自己的令牌"

msgid "enroll your event based token"
msgstr "创建自己的基于事件的令牌"

msgid "enroll your time based token"
msgstr "创建自己的基于时间的令牌"

msgid "Install your soft token profile"
msgstr "安装您的软令牌类型"

msgid ""
"To install the token on your mobile device, scan the QR code below with your "
"soft token app or follow the link"
msgstr "要在您的移动设备上安装令牌，请扫描下列二维码并跟随链接引导操作。"

msgid "Provision your OATH Token"
msgstr "注册 OATH 令牌"

msgid "1. You first need to install the oathtoken to your iPhone."
msgstr "1.您必须首先在您的 iPhone 上安装 OATH 令牌 App 应用。"

msgid "link for iPhone"
msgstr "iPhone 链接"

msgid ""
"Using the QR Code you can directly go to install the oath token on your "
"iPhone."
msgstr "通过二维码您将直接在 iPhone 上安装 OATH 令牌 App。"

msgid "2. Then you may create a profile."
msgstr "2.然后您可以为令牌创建配置文件。"

msgid "enroll OATH Token"
msgstr "创建 OATH 令牌"

msgid "3."
msgstr "3."

msgid "successfully created!"
msgstr "创建成功！"

msgid "Click on this link to install the oathtoken profile to your iPhone:"
msgstr "点击您的智能手机上的链接，便能在您的 iPhone 上安装配置文件："

msgid "install profile"
msgstr "安装配置文件"

msgid "Or you can scan the QR code below your iPhone to import the secret."
msgstr "另外，您也可以通过 iPhone 扫描下面的二维码，导入配置文件。"

